睇到呢個po嘅你 我希望你可以開開心心

一齊左兩年幾 大家都經歷左好多野
可惜自己脾氣差 又冇上進心
最終令到你心灰意冷 對我心淡
我個心仲係好痛
我知自己好撚仆街 已經冇野可以留得住你
若果個天可以比我一個機會
我會還番個心比你 重新學做一個稱職嘅男朋友

祝幸福快樂...

我想佢幸福 但又放唔低佢 又要假裝堅強 但又冇野可以做到

點解有嘅時候又唔珍惜
垃圾

我認我垃圾 永遠失去先識珍惜

唔介意比人屌醒 只希望佢睇到 明白我嘅心意

失去先發現自己嘅錯 挽救嘅機會都冇

求下大家 你地負評都當幫下我啦

好慘